由69企喺天橋望比人屌 到今日我加入左勇武陣營

今日之前我最盡都係滅下火 傳下資訊比前線
琴日830我重新檢視過自己嘅裝備 買左d保護性更好既服裝 成晚瞓唔著 腦海模擬幾十種可能出現嘅狀況 既興奮又擔心

今日自己一個出到黃大仙但會合唔到自己d朋友 on99行到大成街街市嗰度 見啲人開始拆欄杆set路障我就幫手 呢個時候我見到一個巴打 同我一樣自己一個 但佢同我唔同既係佢主動組織前線想打一波攻勢
我見佢同火魔法隊傾完一輪 擰轉面同大家講：
「前面得20個防暴 火魔法師會用一輪魔法扔狗 然後我地一齊衝上去 我地呢度成200人 如果打走左呢20隻防暴 我地就可以會合龍翔道大隊 有gear既夠膽既行出黎！」

聽到我個人覺得好激昂 但理想很豐滿 現實很骨感 個個全副武裝既巴打你眼望我眼 扮聽唔到繼續掘磚 反而有幾個絲打行左上前面
當下我猶豫左 雖然個計劃可行 但眼見實際肯衝得三四十人 我都好驚 呢個時候前排開始向前行 巴打再回頭屌：
「我地今日係出黎革命 唔係出嚟搬磚同指揮交通 連女手足都行上前面 你地班full gear既男仔喺度做乜？你地係出黎打仗定係睇戲 重要死幾多個手足你地先識反抗！」

今次我就醒覺喇 我買咁多裝備 腦海入面模擬咁多次 都係想出黎反抗 如果每次出黎都係等比人趕 咁我出黎真係一d意義都冇

於是我默默跟喺呢個巴打既背後 聽佢指揮 幫手推水馬 我見佢一條友睇個水馬推到去最前面 同班防暴距離只有六七十米 有人淆底佢就叫大家低頭唔駛驚 一齊上 就算班狗狂射催淚彈大家都繼續上 成個感覺真係好熱血好興奮！

最後因為有多個手足中頭(但冇爆血)大家退左衝唔成 之後亦都因為懷疑開始被包炒大家一齊向樂富撤退 雖然我乜都冇做過 但我覺得已經衝破左心入面一個關口 原來我都可以行上前做勇武

當一個6月9日on99企喺天橋食花生比人屌叫快d落黎幫手既人都可以一個走到最前 我相信每個人都可以 今日已經實彈殺人 希望大家大膽d 全民皆兵 唔好再俾人蝦到上心口都唔識反抗喇！

天日2/10全民三罷 早上9點半(9點要到)西九龍裁判法院將會提堂今日被捕嘅所有手足 佢哋全部被控暴動案 年紀最細得14歲 天日一齊去聲援

最後 去到樂富人多同呢個巴打跟散左 我唔知你去咗邊 都唔知你今日係咪可以安全返屋企 但如果你睇到呢個post 我真係好想多謝你 祝武運鏗鏘

巴打好波

自推10連
10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

幫推

知道巴打叫人無人回應個下有幾失望

推

巴打抵讚

多謝你 多一個勇武好重要 我地已經無可再退

仲隱約聽到有人串佢
「咁小人點打？」
「算啦唔好送頭」

我真係唔知原來香港人咁鍾意指揮交通

你係咪發夢呀?

發夢？

個啲係習得性無助 我唔怪佢地
香港之前又好 前境又好 太迷糊
佢地未做就已經有個mindset自己一定做唔到
同我地既教育都好有關係

打漏咗 呢個係今朝一個好精彩嘅夢黎

感動

20個防暴 用50個人基本上夠做
安全數目當然係100

問題係 人依家有 但係有幾多肯改變心態
由對峙變進攻？

感謝你

其實好認同佢地個戰術 衝過左就可以會合龍翔道大隊 可惜冇人幫手

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

香港好多人有種心態覺得自己做唔到
唔係你以為百屌成材呢句點黎

其實勇武真係付出好多，睇完今日希望宜啲野幫到大家手

一場為香港而打既仗 以後叫句：For Hong Kong

推
好波

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

真心可惜

今日瞓晏覺發左個夢 內容係咁...
今日之前我最盡都係滅下火 傳下資訊比前線
琴日830我重新檢視過自己嘅裝備 買左d保護性更好既服裝 成晚瞓唔著 腦海模擬幾十種可能出現嘅狀況 既興奮又擔心

今日自己一個出到黃大仙但會合唔到自己d朋友 on99行到大成街街市嗰度 見啲人開始拆欄杆set路障我就幫手 呢個時候我見到一個巴打 同我一樣自己一個 但佢同我唔同既係佢主動組織前線想打一波攻勢
我見佢同火魔法隊傾完一輪 擰轉面同大家講：
「前面得20個防暴 火魔法師會用一輪魔法扔狗 然後我地一齊衝上去 我地呢度成200人 如果打走左呢20隻防暴 我地就可以會合龍翔道大隊 有gear既夠膽既行出黎！」

聽到我個人覺得好激昂 但理想很豐滿 現實很骨感 個個全副武裝既巴打你眼望我眼 扮聽唔到繼續掘磚 反而有幾個絲打行左上前面

當下我猶豫左 雖然個計劃可行 但眼見實際肯衝得三四十人 我都好驚 呢個時候前排開始向前行 巴打再回頭屌：
「我地今日係出黎革命 唔係出黎搬磚同指揮交通 連女手足都行上前面 你地班full gear既男仔喺度做乜？你地係出黎打仗定係睇戲 重要死幾多個手足你地先識反抗！」

今次我就醒覺喇 我買咁多裝備 腦海入面模擬咁多次 都係想出黎反抗 如果每次出黎都係等比人趕 咁我出黎真係一d意義都冇

於是我默默跟喺呢個巴打既背後 聽佢指揮 幫手推水馬 我見佢一條友推個水馬推到去最前面 同班防暴距離只有六七十米 有人淆底佢就叫大家低頭唔駛驚 一齊上 就算班狗狂射催淚彈大家都繼續上 成個感覺真係好熱血好興奮！

最後因為有多個手足中頭(但冇爆血)大家退左衝唔成 之後亦都因為懷疑開始被包炒大家一齊向樂富撤退 雖然我乜都冇做過 但我覺得已經衝破左心入面一個關口 原來我都可以行上前做勇武

當一個6月9日on99企喺天橋食花生比人屌叫快d落黎幫手既人都可以一個走到最前 我相信每個人都可以 今日已經實彈殺人 希望大家大膽d 全民皆兵 唔好再俾人蝦到上心口都唔識反抗喇！

最後 去到樂富人多同呢個巴打跟散左 我唔知你去咗邊 都唔知你今日係咪可以安全返屋企 但如果你睇到呢個post 我真係好想多謝你 祝武運鏗鏘

跟住我就醒左

Btw天日2/10全民三罷 早上9點半(9點要到)西九龍裁判法院將會提堂今日被捕嘅所有手足 佢哋全部被控暴動案 年紀最細得14歲 天日一齊去聲援

始終心態未調整到，反而好多女義士仲勇武

希望多d人踏出多一步 死可怕d定集中營可怕？

香港人
還拖

幫推
好人一世平安

有可能被捕者中會有臥底 出番黎又會再混入示威者中督灰

感謝巴打
對唔住 香港太多人跟唔上你地革命既步伐

你都可以 只要你諗下開槍射中嗰個係你兄弟你個仔你男朋友你同學你同事 你都可以覺醒